差估署被懷疑派不合規格口罩

【武漢肺炎】差估署派口罩發黃沾污 員工呻「薄過牛油紙」剪開得2層

反鳩777啦

睇過成段 笑到仆街

邊度有得睇

我都搵唔返啦 之後好似一粒豆開3份

比哂CSI黑警

睇下得唔得

反中共港共獨立未

仲等運到有人權

佢地D口罩咪又係叫人出街是但鳩買,仲要限價錢,點會有好野

Thanks